請幫推，今後應對連儂牆對策

長文請看
黎緊一系列活動你知唔知？街上既人知唔知？唔知就證明你太執著連儂牆啦

1.連儂牆問題爭議
失去連儂牆的概念和意義：
各位唔好忘記連儂牆只係鼓勵隊友同表達支持的作用，唔係大字報，去深藍地區貼人地當你痴線，在危險地帶（深籃地帶，警察局）貼紙意義不大，見到有人要在警局旁貼，冷血啲講，你出事我實救唔到你

明白有和理非支持者想透過貼連儂牆爭取支持，但我可以講你知你派單張文宣好過，從藍絲想法思考，連儂牆是：
1.犯法塗鴉
2.污糟
所以你派單張好過

連累其他人：
每次有連儂牆被圍post，一大堆巴打（包括我在內）都要去幫，實際上重疲累過雨傘，之前已經有人被打到骨折，違反不受傷概念

打擊士氣：
每日都有連儂牆被搞，實際上連儂牆已經成為同雨傘佔路冇分別，抗爭由進攻變成防守，但久守必失，每次連儂牆被搞只有兩個結果
1.守到，士氣不變
2.守唔到，士氣下降
最後士氣不斷下降，雨傘重演

演變成民眾鬥民眾：
從愛字頭組織頻頻出動，政府龜縮可知，中聯辦出手，想將事情演變成民眾鬥民眾，唔係叫你唔貼，但係自己睇水，有事就閃，撕一貼十

有咩對策？

1.貼連儂牆既人，停止在危險地帶貼紙，去派單張重好，注意be water

簡無人或者少人果陣貼，記住你貼係為左鼓舞同路人，唔係進攻防守，有人想撕就由得距，閃人，聴日再貼十張，如搞事打人請立即幫拖，唔好左膠上腦

2.連登巴絲，除左call人幫手，唔好推同post邊區連儂牆被撕既post，多推行動既post ，有幾多人知星期六光復上水？有幾多人知幾時有遊行有勇武行動，唔係你知就算，行動post唔留熱門就死得啦，今日有林鄭post都上唔到熱門，記得雨傘教訓啊，宜家愛字頭同政府已經有所應對，多啲淋下唔同方法，例如之前有巴打話貼長輩圖就好好，唔好死針住連儂牆自設限制，要令政府應接不暇

3.勇武派們，我明白連儂牆可能令你覺得左膠同失焦，作為一個傘運出過來同612發過夢既人，我有一個獨特既想法，在行動上唔比左膠騎劫係雨傘既教訓，同時精神上都要唔比騎劫，如果你睇連登睇到累同失望，不妨落街跑反幾團（親身試過），收拾心情，準備好21號後既事

4.最後致所有抗爭者，你齊裝未？記得遊行照去，停貼連儂，收拾心情，陳有空檔就做文宣，買裝啦，唔好同我講和理非唔洗裝，愛字頭已經出手啦，有人貼紙都被打到骨折，你以為遊行你會冇事？快快買好裝，凖備好21號後既事啦，就算到時你唔發夢，都可以買定裝比其他人，加油各位，祝武運長盛，發夢在前缐見到大家！

唔好忘記連登點解可以動搖到政府，唔係單係因為多人上，而係因為我地係網路青山，讓政府恐懼人民，A you ready?

Push

連儂牆
和理非：唔好打！唔好打！影低佢！撕1貼10！光環不可以掉下來！

真雙普選呢?

希望大家知道，

前線同和理非唔好對立！
網軍打到嚟連登

依到全部都係和理非
上網先變哂做勇武撚自己鬧自己姐
恨鐵不成鋼呀

我覺得唔係和理非or勇武問題，而係我地比612以來既抗爭方式成左習慣，唔係話眾夀同貼連儂牆冇用，而係我地應該不斷思考同改變不同抗爭方式，令政府無法應對

七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

【推上熱門】713光復上水資料

集中火力推Post

同意 希臘大家思想升級

歡迎巴打可以開多D警世文

推

-------------------------------------------------------------------------
要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人要人

你老味memo紙洗撚人救？ 713上水 721金鐘

突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發突發
-------------------------------------------------------------------------

nice post